天 狗 食 日，大 劫 將 至

班支那人搞到日頭有月亮
天降異象

皇上駕崩？

你真係冇改錯名

三峽爆了